朋友參與左兩次遊行後發現冇左選民資格

朋友冇換新身份證， 但最近發現冇左選民資格， 唔知係咪同遊行有關， 大家要小心留意下。

又係新會然， 你班仆街有冇咁得閒

on 9 新會員唔得咩？

自己睇下係咪選管會寄咗信/send咗email但係自己冇撚覆啦